統計處時薪訪問員2018

有冇巴絲報左
啱啱打黎約interview時間 其實係咪唔請學生
好緊張

推

冇人搵呢份工？

要番full-time喎

之前in過果時番學無請
依家等grad再睇下抽唔抽得中再in

政府的？

唔洗緊張 好撚hea的

我final year 冇機會啦 難得抽中

政府統計處啊

我都收到電話約我interview
有冇人知會問咩問題？

學生一定唔請係咪唔使去曬時間

巴打在職定學生

在職呀

係咪一定要返full time?

樓上有巴打講左係

請問仲有冇得申請

已grad
冇電話

好似過左期啦

比我個位你

今輪請4月喎
學生點做

Final year 冇堂啦
一星期得個一堂
不過都係無機了

邊到有得睇政府部門其他工作
用佢個app得好少
請賜教

咩app
我自己會follow fb個 govjobhk都更新得幾密（非打手）

打黎既電話係幾號?

最好真係同佢講清楚唔好呃佢
即係例如有一兩日真係要考試唔番得咪講定先

為左佢請而呃佢話番得哂係誠信問題
千祈唔好博

補充一下上次抽中
佢九成九係抽
面試真係好Hea，問下輸入法，邊到係邊局
印象中無咩所謂處境題既東西，所以唔洗話要溫書果d

抽

諗下都知係抽
你當10個抽1個啦

正常談吐都請
衰在我係學生
今次就無份IN喇

認真答你 請
只要你係個段期間可以返full time
仲有 唔好睇佢咁好pay
面皮唔夠厚會做到你想死

計過有8日唔得 reject算
難得抽中

Thanks巴打

聽日打去reject啦
好奇問下點解要面皮夠厚既？

因為大家普遍都唔覺得幫手做統計係公民責任
d人通常都唔想比資料你
嫌麻煩 又怕你係騙子
反正就唔想答你
態度好衰
比人鬧係家常便飯

雖然都係返工
你照問 唔答係佢既事
不過面皮唔夠厚真係好難頂

以前番過中期統計 都明明地既
D人好驚講真話會比政府知道曬個底
有d廢老仲串過馬撚

無電話 不過個Friend聽日見
佢都係學生等做炮灰

其實唔使準備d咩

依家仲有冇得申

sor冇留意到上面

絲打遲d匯報下你朋友搵唔搵到

遲左

無電話

lm

In完，有d野好似答錯咗

問啲咩
我個Friend話唔係好識答做啲咩

唔記得廣告有無講

我去in時派張紙話除普通話外要識多一種中國方言
但招聘廣告無講要
駛唔駛打去問清楚？

下？我張無寫喎，你有無睇錯？

你一定係搞錯左
請一百蚊個鐘點會要識潮州上海話

三月尾等電話啦大家
應該大概請10個左右?

一定無

唉電話都無

好似話電腦抽架，之後我去到見到有個都係in嘅人同d職員，大sir好熟

開始出offer？

下旬嘛

仆街統計處
哂撚左我幾次郵費

覺得好大機會唔請，大家要打定輸數
因為佢真係請好少人
個Friend聽到有人好似已經第二三次去IN

你預請10到15人到啦，我fd做咗7季，今次無申請，講哂入面d黑暗野我知

無準則架
我fd係打風流工嗰d

有無人有電話？

有無人收到call呢
應該開始有

No call

My fd said someone already got the call

好似已經打哂
十幾個 ja ma

皮已收

呃咗我兩張相

無計
舊人多

咁就唔好呃人兩張相啦

無計
份份都要相
份份都收皮